家居寬頻+電話 續約

（家居寬頻+電話）hkbn 6月到期，岩岩打電話話248/1個月 續約。想keep返100 mb寬頻同原有電話號碼，加idd.有無人平得過248呢個價？